國安法黃絲唔可以鬧政府，但建制陣營就可以

搞到我想入建制玩文革，不停周圍批鬥人

你入到都俾建制後都分黨分派架啦，去邊你都係被批鬥嘅一個

你係商界就俾土共批鬥，
你係土共就俾西環幫批鬥，
西環幫又俾海歸派批鬥
遲啲仲有個乜鳩新嘅黨

工聯會又會同民建聯/鄉議局之類互鬥

中國就係一個長期周圍鬥人嘅國家

你join任何嘢，你都係被鬥。

冇問題，大家一齊互鬥

但而加普通有良知市民只會係襠反鬧果個，做建制俾人鬧時都可以鬧返人